大家請幫忙]表揚馬鞍山新港城中心保安人員英勇專業保障客人利益 (CHI + ENG version)

On 2019.10.07, police officers, in potential breach of their legal powers under s50(3) of the Police Force Ordinance charged into a private shopping Mall MOSTown in order to intimidate innocent citizens and reporters on duty. The security officers of MOSTown did their duties in protecting the people and refusing entry to the police officers. The video shows what happened that evening.

Sources:

各位朋友，你地可唔可以幫幫手。昨晚阻止警察入馬鞍山新港城中心的secu面臨被炒，宜家還有大量藍絲一式一樣的電郵話保安人員阻差辦公…

To my fellow brothers and sisters, please take the time to read this. Last night (2019.10.07), security officers of the MOSTown mall did their duties in refusing entry to police who had no warrant to enter private premises. However, they now face the risk of being fired due to malicious complaints by parties seeking to ‘punish’ them for just doing their jobs.

大家請幫忙電郵去呢度，表揚保安人員英勇專業，保障客人利益？

Please help protect them by sending an email expressing your gratitude for these brave individuals who stepped up to the task when faced with unsurmountable odds.

表揚新港城中心保安員

Letter of gratitude for the actions of MOSTown security officers.

Customer@hld.com; Hangyick@hy.com.hk; Wellborn@wb.com.hk; Webmaster@hld.com

致新港城中心保安公司︰

To the Management of MOSTown:

你好，本人在網上媒體中看到在2019年10月7日晚上，有幾位保安員落力阻止警察在沒有法庭搜查令的情況下進入新港城中心，他們數人螳臂擋車，雖然最後未能阻止警察胡亂闖入商場，但他們盡心盡力，英勇專業，保障客人利益，行為值得表揚，敬請貴管理公司能珍惜此等員工。謝謝﹗

This email is written to you as an expression of gratitude to the management and security team for handling the crisis on the evening on the 7th of October 2019. The security team that evening in executing their duties in accordance to the law and denying entry to police officers seeking to enter MOSTown without a warrant not only acted in accordance to the principles of the law, but were instrumental in protecting the safety of the visitors inside the mall at the time. Such behaviour is indication of their dedication to their jobs. Accordingly, they should not be punished in any way but instead be rewarded. Please cherish these employees, for these they truly represent the very best of our city in such critical times. Thank you!

普通市民 XXX

A Normal Citizen XXX

推

有冇人成功發出? 彈左返轉頭

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

Push

唔好用一式一樣去表揚保安，有心機少少自己寫封信或者打過去多謝